張家輝劉青雲再度合作《廉政風雲煙幕》

劉青雲、張家輝、湯怡、陳家樂、吳浩康與英皇娛樂老闆楊受成等，今日出席新戲《廉政風雲 煙幕》煞科宴。青雲和家輝五年後再合作，家輝表示跟青雲做對手戲最舒服，每次合作都打開心窗。

青雲透露戲中與林嘉欣對手戲不多，只透過電話隔空與對方鬧交，青雲說：「導演說不可以扯火，要斯文、內斂，那麼深層次，所以要由我來演。」他笑指跟太太郭藹明十分恩愛，不會鬧交，是否難投入角色？青雲笑說：「這是虛偽的表現，我們好少鬧交，因為無乜好講。」

講到家輝在澳洲外景一個月，青雲裝作不滿，他笑說：「我在香港死慳死抵，就畀你去澳洲玩。」

今次無送古天樂

chur ...

咩風暴？

古天樂送咗俾劉華

咩叫再度合作？

唔係次次果五六張牌
隨機抽三張

原來有5年冇合作

我們好少鬧交，因為無乜好講

原來裝備真能換錢

啦你煎喘!!

上套係掃毒？

係